【大反攻】聽朝齊上電台/貼連儂牆控訴佢地︰(1) 全體建制派，不只何生 (2) 警察

今晚元朗咁大單野，係我地文宣既一個絕好機會
連儂牆︰Poster級，甚至Banner級既文宣係一定要做
街上︰Airdrop
電台︰一齊打上鬧爆！一定要

(1) 唔好只係blame何生，係全體建制派
何生同人握手既video流出左，佢衰硬，而建制派一定瘋狂割蓆
所以，唔好只係控訴佢
而係控訴佢全個建制派
"白衫追打市民，事後建制派同白衫人士握手"呢D title梗要
"建制派疑組織白衫人追打市民，事後握手搭謝"呢D title梗要
重要放埋youtube link, QR code
務求每個市民都睇到條握手片
要blame，就blame全體建制派！

(2) 警方
警方一定會拉少少白衫人擺出保護市民既姿態，文宣要做得快

元朗地鐵度有差人走開左，然後白衣人出現打人，專打黑衫，無警察到場
白衣人散左，警察先到場，重話全元朗得個十幾二十人，又叫市民唔好出街
12:30am左右，白衣人又返來打人
依家咩世界？警黑合作！放手畀白衫打人！
相信唔少市民都會咁諗
文宣一定要放埋呢個大指控

文宣聽日就要做
愈遲，對家就一定有時間spin
民情勝敗，就睇聽日，各位加油

推

屌冇人推

係咪最後無人理

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

push